2021年願望：Arin快啲死

頭香

2021年願望：會然邊伯賢良淑德快啲死

精神病啊？

黑心到.. 新一年咒人4

呢啲好正常啫

唔=2000$契弟

客套說話

Arin=十大黑人憎

好兄弟

老醜女人比人食左條仔酸到

冇人想邊B死

會唔會太癲

樓主精神有問題

一野轟落去

呢次唔計。

#11 快啲死先

2021年生日願望：你條弱智快啲死

十大黑人憎

支持

支持arin同傻邊齊齊4..

秀彬=txt最廢

你想像唔到我而家有幾傷心

咁邊個最勁..

屌你啦邊狗

然竣姐姐

哈

又要串人

全部人都想 唔想你死個啲唔係人

係

你做咩又返嚟

我係戰場之鬼

多梳！多梳！

我5想..

不死斬

娛台need me..

點解..

need you..

邊B係我地一份子..

牙邊係Miracle嘅敵人..

龍咳

好波

邊哥把口勁臭!!

我地要俾機會佢覺醒..

死前可摸耳比我執返劑

5識欣賞..

頂

俾人玩到爛咁滯

講老實說話啫